% \setcode{utf8} % Para Latex normal
\setmainfont{Gentium Book Basic}
\includepdf{imagenes/portada.pdf}
\setlength\parindent{12pt}
\pagecolor{casinegro}
\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}
\noindent
\begin{center}
    \includegraphics{imagenes/portada-interior.png}
\end{center}
\vspace*{\fill}
\newpage
\vspace*{\fill}
\noindent
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
    \includegraphics[width=16mm]{imagenes/puntos-cargando.png}
\end{center}
\vspace*{\fill}
\newpage
\vspace*{\fill}
\thispagestyle{empty}
\includegraphics{imagenes/casete-pirata.png}
\color{white}
\begin{center}
{\Large l e o n a r d o  f o l e t t o\par}
\end{center}
\vspace*{\fill}
\newpage

\thispagestyle{empty}
\noindent \textbf{Título original}

\noindent \emph{A Cultura é Livre: Uma história da resistência antipropriedade}
\hfill \break

\noindent \textbf{Traducción}

\noindent Jorge Maldonado Ventura

\hfill \break
\noindent \textbf{Ilustraciones}

\noindent Rodrigo Corrêa

\hfill \break
\noindent \textbf{Licencia}

\noindent Creative Commons BY-SA 4.0. Para más información léase \protect\hyperlink{epuxedlogo}{\color{white}{«Epílogo»}}.
\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}

\newcommand*{\justifyheading}{\raggedleft}
\titleformat*{\subsection}{\justifyheading\bfseries}

{
\renewcommand*{\contentsname}{}
\hypersetup{linkcolor=white}
\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
}

\clearpage

\tikz[remember picture,overlay] \node[opacity=1,inner sep=0pt] at (current page.center){\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{imagenes/fondo-capitulo.png}};
\thispagestyle{empty}
\hypertarget{prefacio}{%
\subsection{\LARGE PREFACIO}\label{prefacio}}

\clearpage

\pagecolor{white}
\color{black}

\hfill \break
\hfill \break
\hfill \break
\hfill \break
\hfill \break
\hfill \break
\hfill \break
\hfill \break
\hfill \break
